太古要人

太古街坊，一齊落嚟問問題啦！

又黎

暈左條友

push

呢條粉皮影人相

炸死

有冇咁撚虧呀 冇人掂佢

做咩無喇喇訓左覺？

條友做乜9？

扮局暈囉 冇人掂到佢

咩事